[好戲]一人n套睇完再睇既電影

阿甘正傳

the room

Click

猛龍過江

Interstellar

回魂夜 家有喜事

希特拉的名單

舒？

我個名

逃學威龍

侏羅紀

Eternal Sunshine of the Spotless Mind

Toy Story 3

春光乍洩

邊度有得睇返成個系列

harry potter

Inception
The Legend of 1900

3 idiots

正義聯盟

interstella
no game no life zero
你的名字
唔知點解呢三套成日聽到首歌就都想睇多次

Dark Knight
Watchmen
Spider-man 1

劇情片系列
嫲嫲杋杋 遲遲睇完都會好孝順爸爸媽媽

阿飛正傳 哥哥做飛仔好好型

金枝玉葉 呢套令到當時中二嘅我愛上咗哥哥

秋天的童話 身為巴打睇完都覺得好浪漫 仲介紹啲fd睇 佢哋睇完都話正

鎗王

鎗火 五條麻甩佬揸鎗型撚到hihi

喜劇系列:
星爺系列

T2
Pulp Fiction
Aliens
Scent of woman
Sky fall
Silence of the lambs
Seven
Watchmen
Dark knight
碟血雙雄

the dark knight batman 三部曲
inception
無間道 1

月黑高飛

東邪西毒

The Godfather
A single man
Memento
Requiem for a dream
Run Lola Run

Fifty Shades Darker I & II & III
唔係淨係講性愛
雖然冇s&m嘅話 可能只係一個男女墜入愛河嘅故事
甚至會冇咩人睇
人喺世界有好多自己對於愛嘅追求
套係講咩先係真正嘅愛
愛唔係一尾追求滿足自己

好多人冇睇哂就judgeFSD淨係講扑野
我覺得好可惜

PK

Groundhog day
Midnight in paris
About time

呢兩套真係冇得輸 仲有精裝追女仔

呢套重睇真係不了

Fight club睇左兩次

星爺系列
讓子彈飛

No Country For Old Men

warrior

.

家有囍事 西遊記月光寶盒 逃學威龍
我要做model 龍咁威

東邪西毒
春光乍洩
假如愛有天意
禮儀師之奏鳴曲
情書

日經：周星馳系列

千與千尋

巴打識嘢
呢套嘢講既嘢其實好撚深

反而想講套唔敢再睇既電影

Life is beautiful

暗戰

Memento
起碼睇兩次先明

雷霆救兵
無可替代嘅一幕D-day。

龍咁威

有嘢睇呀！

The true man show

阿甘正傳 雷霆救兵(登陸scene) interstellar 最佳拍擋 言葉之庭

the slience of the lambs

英雄本色

Drive 落日車神

Gladiator
Forrest Gump
The Pianist
Manchester by the sea
Hell or High Water
V for Vendetta
Lost in Translation
Detachment
神探
無間道
一代宗師

藝伎回憶錄
無間道
門徒
千與千尋

竟然冇人講Wonder Woman

inglorious basterds

頭文字d

+1

仲有 Before Sunrise Sunset

淨係講下港產片先

賭俠，賭聖，破壞之王，逃學威龍系列，九品之麻官，整蠱專家，行運一條龍，食神，國產凌凌漆，少林足球，鹿鼎記，回魂夜，西遊記，大內密探零零發

每套睇到識背晒啲對白咁濟，但仍然有種魔力會不停輪流翻睇

非星爺系列有，歷咕歷咕新年財，校園超級霸王，PTU，無間道第一集，暗戰，古惑仔系列，風雲1，頭文字D

雖然冇星爺啲戲翻睇咁多次，但每套都周不時翻睇

阿飛正傳
花樣年華

baby driver

Fast and Furious series

最新翻睇咗嘅戲

Queen (香港譯做《小失戀·大漫遊》）
Bollywood 其實好多正野，當年睇完呢套戲就下定決心grad trip要去歐遊

The Imitation Game
解碼個幕，同最尾熄燈個幕

the blind side.

賭城風雲123

毒撚

正 每日睇一次

the truman show

up in the air

言葉之庭

言葉

咁真係好睇嘛

SANCTUM

睇到覺得自己窒息

小失戀大漫遊 當年係戲院睇
全場一齊笑 好歡樂
指到巴黎同阿姆斯特丹好吸引
兩個城市都值得去

X man系列

月黑高飛
沉默的羔羊

Birdman

龍鳳鬥 我左眼見到鬼
我點解咁蠢

估到同肯定有啲分別

重慶森林,墮落天使

Me Before You
好記得喺戲院喊到停唔到

Once upon a time in America
春光乍洩

花樣年華
十面埋伏

月黑高飛
Hell or high water
發條橙

仲有這個殺手不太冷

Ocean's eleven 系列

up

the place beyound the pines

《敗家仔》
睇梁二娣教梁贊詠春真係百看不厭

斷背山

巴打識貨
依幕真係勁震撼
淨係依一幕宜家既戰爭片都無一套可以媲美

魔戒三部曲
耐唔耐就會翻睇 不過睇9嗰鐘好攰

the life of pi

3 idiots
好笑得黎又幾有意思

西遊記大結局之仙履奇緣
The Butterfly Effect
Mr Nobody

about time

重慶森林
秒速5里米